攬炒外賣仔全部入哂來

學下人啦，接單條友打俾我，話食緊我個飯盒，我見佢咁有交帶，咪自己再叫多次，佢又會report俾公司知倒瀉咗d野。

外賣仔真勇武

情操高尚

唔得
我要...我都唔知自己想點，總之發洩啦
唔做出糧

發到圍同一世炒散心態分別

佢用咁既方式去處理我會接受

唔敢叫以前一日三餐， 邊打機邊食

我食左成盒雞

其實幾貴，你有錢，一日三餐都叫

有無早d打俾個客講呀

正

其實都係， 但慳好多時間